今日第一返酒店廚房 好𨶙想喊

之前從來未做過中餐，第一轉就要炒8碟牛河，頂硬上，係就係慢小小，炒完一轉，手已經好硬，第二轉8碟炒飯已經手軟，行唔到咁，師兄睇量我，叫我炒住6碟先先，勉強頂到，好不容易先捱到中午飯，屌佢仲想叫我炒埋福食，我緊係唔𨶙制，我去左沙田一間茶餐廳到食，咁送左例湯黎， 攞起隻匙羹，我屌，提唔能起，右手已經硬能曬，我要用個頭壓低黎飲湯，心諗，仆街喇，重有半日點捱，好，食完飯，又推過，個徐房又熱又焗，已經出到沒曬汗，我知再唔飲水，一定會死，我愉雞去廁所果陣經過水吧拎支中野飲，一野飲曬都唔夠，但起碼有返汗出，到岩岩放工時，佢地問我返唔返第二日，我話唔返，第日就辭職，好敬佩佢地，份工真係唔簡單。

炒10幾碟就手軟 自己開的話點交租

真係好辛苦，隻手硬哂，涼都沖唔到

巴定絲
幾錢一日
辛苦錢黎
你捱過就可以做落去

下，600咁多？我得450 一日 吊 個fd介紹我做

捱下捱就係人生

公價800舊

同個扎鐵po一撚樣...

同個搬水po一撚樣...

酒店有600？

做酒店廚房 午餐走去茶餐廳食

手軟行唔到

班廚房佬第一日返工就畀你埋爐咁順攤

究竟你係扎鐵 運水定炒菜

個廚房一定好那渣

ONL9

酒店廚房請埋邊至小800$一日，除非你新手，不過酒店唔會請新手，450$搵鬼做咩

炒8碟牛河就手軟，證明你唔係廚房佬，好撚廢
酒店廚房冷氣好勁，根本唔會熱得得去邊

樓主吹水居多

幫唔幫到男朋友打到丁？

酒店要自己煮福食

樓主雖然假膠，但除左5星酒店夠人手分到飯堂出黎，基本都係中菜佬d細既頂埋

錯別字多撚到

點解樓主手軟但行唔到路